覺唔覺曹星如幫太興買廣告係食屎狗

搏出名

太興點代表香港人